香港人加油 - 假使世界原來不像你預期 (Offical MV) It's still Hong Kong

感謝每個走出來的香港人, 送給你們, 加油!

本片紀錄 2019年香港政府對《逃犯條例》修訂，香港人盡一切努力反映訴求，表達對此修訂的不滿

感謝本片中出現的香港人:
黃耀明 陳日君樞機 陳順意 何潔明 朱凱迪 郭榮鏗 鄺俊宇 周庭 何韻詩 岑子杰 民陣各成員

Boss: 建制派議員, 石禮謙, 防暴警察, 速龍小隊, 李家超, 林鄭月娥

假使世界原來不像你預期：
作曲/作詞/主唱：方皓玟
編曲：孔奕佳 許創基
監製：許創基

影片來源: 民間人權陣線(民陣), 立法會新聞, VICE News, HBO, RFA 自由亞洲粵語, TVB新聞台, Bloomberg, Vision Times, TMHK, 東京TBS, CNN, BBC News, 大紀元, Billy Lai, 讀者謝先生

影片剪接及製作: 一個小小的香港市民 Jason (JTV)

感謝所有為不公義發聲的香港人 多謝你們為香港創下奇蹟...
It's still Hong Kong, not China... not yet, not yet...

總部既朋友頂住呀

香港人加油💪🏻

推推 希望喜歡的朋友可以Share呢條片出去

push

喜歡的朋友幫手push push

push push

push push push

幫手推推

推呀